醫管局拍左條 IT 版 On Call 36小時

係咪搵TVB 拍嫁

個背景音樂想點

最後炒人都係炒IT狗先

重要9成人都係外判

跟住唔夠幾個月成村人換過晒